就嚟要做人生第一次手術

好淆底，仲要做舌頭。

舌頭定龜頭呀
割包皮咋

你做乜黎 係咪奶左啲唔應該奶既野？

淆條春咩 做個手術都驚 死返去含撚啦

舌癌?

現實有哩一隻，定會受廣大港女歡迎

釘舌環都叫手術咩

小學雞做過割包皮，没有甚麼特別，又唔洗拆線，科學進步自然分解，没有痛

做手術有乜好驚 最驚係做完效果差姐
Ps:7歲做眼嘅手術 仲要做衰左 搞到我大細眼又弱眼

弱視

全身定半身
全身嘅話訓醒覺就做完
醒咗覺得痛嘅會幫你打止痛針

全身嘅話瞓醒就無事 係後續食嘢麻煩啲

我早幾個月做腦手術添，早上八點做到晚上七點，冇事嘅巴打